第173日 ｜反送中紀錄片又點止《Do Not Split》

今日都係無十二人最新消息
呢兩日係咁聽人講《Do Not Split》

傻喇，記錄片又點止《Do Not Split》，我搵咗啲好有心機，YouTube 又得睇嘅記錄片畀大家：

1. 澳洲公共廣播機構ABC剛推出一部最新紀錄片，名為《恐懼之城——香港民主之死》，由曾被中共公安上門恐嚇、需要急回澳洲的記者Bill Birtles負責拍攝，當中訪問了曾代表港人在澳洲國會上發言的莫熾韜。

影片講述《國安法》如何令香港的自由一夜間消失，包括如何濫捕濫告民主派初選人士、旁聽師如何支持每一名默默付出的抗爭者、抗爭者與深藍家庭的角力，以及香港人的走難潮等。
Link:

2. BBC香港示威一週年紀錄片：前線示威者的心路歷程
「反修例運動」已超過一年，香港還未從創傷中走出來，北京又推出《國安法》作為反制。對前線抗爭者來說，這一年的經歷也帶給他們不同的感受，但他們卻有一個共識，即香港年輕一代的抗爭之路將很漫長和艱苦。這一年，他們都經歷了什麼？

Link:

3.【光復的前奏：反送中運動與香港人覺醒的軌跡 Prelude to the Dawn: Anti-extradition Movement and the Awakening of Hong Kong】
從無奇蹟天降的「英雄」，只有覺醒挺身的「凡人」。2019年，香港人的覺醒，讓數以百萬計的凡人挺身，在絕望中守護了香港的自由與尊嚴。這場運動所以能撼動世界，正因為反抗極權的意志皆出於人所共有的良知。
Link:

4. 鏗鏘集 全部！

無得上YouTube 睇：

我真係好＿鍾意香港 系列

Link:

呢啲紀錄片令到國際上更多人接觸到香港人嘅抗爭運動，希望大家支持下講述香港抗爭故事的良心製作。

有冇補充

推

我係Twitter 搬運工
Day 173日重點
- 十二港人
- 反送中紀錄片《Do Not Split 不割席》選奧斯卡最佳紀錄短片十強名單
- 傑斯
- 香港: 乜都有啲
- 中共: 乜都有啲
- 緬甸: 反軍政府
- 維權人士: 今日主角耿潚男

#Save12hkyouths

文宣

#City of Fear

#Giggs

#HongKong

Push

#CCP

#WhatsHappeningInMyanmar

#Humanright

好耐無見，一嚟就#2

睇片

尹少

係
獨多嘢搞潛咗一排

187

#連牛

睇唔到

辛苦你喇

push

下次改名叫197

今日要睇片

點會

197kg

Wtf

笑咩

RT

可以考慮下改做87kg

我87kg 嘅一半都無

大風d都吹走

十號啲風推住嚟行

假期，朕聽日開始晏啲開

有冇諗過畀風推住嚟行有咩感覺

Retweet

仲有圍城

推推推

呢個YouTube 無得睇
有冇得買碟

肥仔想像唔到

我都想買碟或者課金睇

收爐未呀各位

開始數手指

冇年拜 唔使數

冇收爐

慘

Tui

求推多兩下

推 .

wfh緊...

今晚食乜餸

外賣間屋得我1個

你有得返工就好啦

信唔信我聽日都準時起身返工

信

聽日office等

你唔準時先奇

冇問題
6am觀塘見

聽日行山會唔會多人過旺角

聽日wo

ok 到時唔見我就大叫
黎生,出黎見我

會

黎生老馮遲大到先返到

尹大少

聽日應該唔會遲到

照行囉

今次唔信

我似係d信唔過既人咩.......

牙俊

點有呢個icon

牛牛

金牛

Pish

打hashtag lucky hashtag cat就有

你每日都會準時

不推文

係喎 sor

1

2

3

4

5

6

7

8

我冇

9

10

thx

因為公司個黎生真係日日都遲到

毒撚好驚人多

啱啱返屋企嗰陣已經想搵窿捐 再唔係想整部噴射器

我唔係果個黎生

要克服恐懼

收皮

SR巴

想走數

仆街支共死無全屍

英要睇片呀

淚淚今日有片睇

C ED

我睇咗啦

尹公子

催淚

呀油

好值得睇

梗係啦

未有TVB post 嘅

尹少睇咗未

今晚收爐啦

竟然？
聽日我又放假一日先

冇任務，休息一日

辛苦晒

睇咗啦

好耐冇見

淚

辛苦你地每一位幫手推就真啦多謝你呢位兄台

飲仔

求

諗諗

過年都係唔好嬲嬲好

埋巴

都係嘅

呀學

SR

泥

催淚絲

唔好拜我

點解你係呢到

諗

咪搞呢啲

我日日都會去碩碩個po

個人崇拜。

一個人自己搞崇拜only.

我都有

唔覺你都係到

佢日日都喺度

你去拜腦腦咪搞我
我普通小朋友嚟

樓豬

撞唔啱時間，我而家固定9點先上水，其他時間唔會上連登

笑死

好習慣

求求除夕夜快樂

之前上太多，而家已經脫離左

一有時間就上連登

除夕夜快樂

上太多唔好

咁都幾好

做下其他嘢

TVB POST呢

睇小說

收咗爐啦今晚

文青

都係睇吓有冇巴絲喺度

u too催

想睇呀 而家卡緊同一本書

興趣姐冇朋友，睇書打發下時辰

咦 係喎

sor

有巴絲吹下水解悶且推推
一箭雙鵰

日日準時起身返工

你點整架

好睇自然會日睇夜睇但同時又唔想太快睇完唔想故事完結

青公子

青公子，琴日你冇上

hi,tracy

因為我要返工....

佢哋有講

係 好似黎生咁帶歡樂畀大家

如果冇嘢做都會咁 幾鍾意講書經 不過劇透

點解你有連牛

我好中意返工

你兩個有時差

我好好記性㗎學學

其實我好擔心你嘅病情

正確態度

冇事既 要唔要分d俾你

幫推

有冇台

我偷聽到醫生話佢要加藥

掃下先

辛苦你

我俾第二隻病搞緊 幫唔到你

好勁

又要啪多幾支懵仔針

日日見

我好唔中意返工?

唔打

俊

打到我咁靚仔

我好鍾意讀書

再嘈綁住你

呢2種病可以共存

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年2月11日）︱ 「赴湯杜火」拒淪暴政幫兇關健身室 黃店斥政府整色整水趕客

日日開po所以日日見

ok 黎青山搵我

Green handsome Lai

會變種

用念力探你

癡撚線，英文名都有埋

T.G

唔見你會掛住你

點解會係green

我喺隔離床
3號床，望下左邊

1路返工1路讀書

簡稱半工讀

教埋我 用念力返工

行動處處長郭蔭庸: 「對家」的文宣質素並非高 而是受眾接受 警方一開始輸是因為受眾少

Google translate

我都會

半工毒

再望住我就踢你落床

我知我樣衰

你咁鍾意返工 你嘅靈魂已經交托咗畀份工

做緊呢樣嘢
好撚辛苦

1樣啦

但係都要返office..

wtf， 等你瞓著先下手為強
踢撚咗你先

學海無涯

我當年都有諗過...諗諗下都係不了

走先

回頭是岸

溫書加Peak = 仆街

身軀唔重要 重要嘅係你嘅心

oush

渣

返唔到轉頭

身軀唔係office 做唔丁野

我認

好彩我返到

做唔到野

造燭求明 讀書求理

但係為咗升職都要讀嘅

用個心做

唔係為升職加人工，讀嚟做咩

返工求做野

為知識

老細睇唔到
落手做野啦

學海無涯 回頭是岸呀拖主

返工求金 你病得好緊要

讀唔到我個心係佢嘅問題

學不可以已

同公司講人工架咩

2456 7111

唔俾老細讀你心 係你問題

唔通講心

我放棄 中文卷1炒左既我.....

咁佢要反省吓點解我唔畀

你好 呢到係青山醫院

咁簡單既野唔係唔知呀

我多左個院友

聽日唔洗返工

初5準時起身返工

百尺竿頭 更進一步

唔知

不了 我都係返工算

新來嘅唔知規矩

捉佢出去打返支針先

做咩唔返工 同我做死

知識可羨 勝於財富

佢痴Q左線啦......

24567111

當年我覺得文言文好搞笑

我喺連登發現青山走犯

麗，今日有片睇
準備定紙巾

其實文言文幾易明

當年靠文言文攞分

果陣見都唔想見到 中文堂不嬲扲黎訓教

用廣東話去讀，好好笑

係咪用石頭出糧果個

我都係

有啲係整到好押韻

同你個名差一隻字 其實係咪你嘅分身

唔係

次次見到果個都一堆人講石頭出糧

同棋靈王講鮑姐一樣

佢講完 笑下咪算 但其他人就係咁追擊佢

冇錯..

唔係數學堂咩

屌 我好鍾意睇棋靈王 佢搞到我咁講好似玩緊膠咁

叫黎青俊

數學最簡單

上連登....勿認真呀

搵我有事?

讀讀下，中學變咗普教中，聽師妹用普通話背，打冷震

諗，今日有片睇

屌 好冇美感 好多字其實偏口語

呢個要打

醫院閂左門啦

Me 5** 最易明

竟然 我文言文成日攞零分 一題都唔識

數學真係勁簡單

文言文唔使「估個出題人覺得個作者諗乜」
都係直譯返意思，所以好易答

隻隻字我都識 但加埋一齊就唔識

不過耐冇用都渣咗好多

數學得2嘅我覺得你哋係痴線

辛苦晒整合

抒情文真係

做吓做吓就識

好格硬

其實逐粒字 / 詞語拆開就好易睇

普通話得四聲 粵語有九聲已經冇得比

其實最痴線係每日都花時間諗點樣縮短運算時間

cls, 點考㗎

係，睇多啲一定識

成日聽到乜嘢乜嘢神技 正正經經計咗佢就算

我都唔知 不過全部數都識計

我有次諗住抄我frd啲notes 點知佢題題都寫到勁簡短 係咁跳step 我完睇唔明放棄咗

好嘢要擺出嚟

佢做得太多所以好熟

真

其實唔都唔係咩神技，只係不斷簡化搵到答案既方法
特別係MC題，成日都諗埋d on9都搵到答案既方法，再分享比其他同學

好記得以前MC題好多靠program 之後俾佢改到唔得

mc計角度嗰啲題目 我會用量角器度 有時會真係啱

如果果時問點樣變合格就應該答到你，但問點樣A / 5**就真係答你唔到
少量既天分+不停努力計數

佢係聰明仔嗰type 啲野一學就識 我勁羨慕

fx-3650p

首先你一定要好鍾意數學

我而家身邊一堆咁嘅人

今日有片睇

通常唔會睇得明，我同另一個同學有時都係互相睇唔明對方寫乜
但如果apply落MC，通常會變成d好on9既方法，教晒比d同學佢地攞到分就會好開心

我都係咁教d同學
只要佢個比例畫岩左多數就會度到個答案

睇字都feel到你好鍾意數學
我同你相反我係勁唔鍾意又蠢 要幾條友一齊教我數先掂

因為無意中發現，個阿sir睇唔明你寫乜但又證明唔到你計錯果陣係幾好玩

有知音人啦

點解你地有牛牛

院長

好搞鬼

我咁出名架咩原來

連豬可愛d

我copy...

咁啱見到

佢哋有啲似樣....

原來係咁

呢次真係看得自己那樣高

推！CLS

.......

又真係幾似樣

打咩Code

yeah

開台
歐盟議員話持續支持香港但都係得3.1K followers?

推po 嘅都認得

真心似

this this

閪閪,今日有片睇

我係院長 我好中意返工

你岩

新年快樂呀各位 身體健康

新年快樂啊各位

新年快樂

咁多位新年快樂

有連牛了

我今日嚟搶1001

Copy....

唔係咁易架自由師傅

返埋我嗰份

咁生存有咩意義

星星

柔

拜我為師

你做到先再講

平安喜樂喔

psh

初一休息，初二啟市！
聽日會暫停一日
樓主要瞓教
祝大家新年出入平安
身體健康

嘩 勁睇小

早抖

.....

聽日先瞓

萬事如意

最後直路

早唞崔

就快1001

1001